有冇人因為自己廢而要OT?

做野慢又唔識成日要打電話/email問
好彩老細無鬧肯比機會你去問
但因為自己廢搞到好多野做得慢

會將project 帶番屋企趕進度

我呀

冇事既
做太快起到HEA反而會比老細睇唔順眼